gruppo turistico alberghiero
per le boutiques presenti in alcuni dei nostri villaggi turistici in Italia e all'estero, siamo alla ricerca di addette/i alle vendite in possesso di diploma di scuola media superiore che abbiano maturato esperienza nel settorefortemente mptivati e disponibili a trasferimenti anche per lunghi periodi

